有無人屋企隻貓好鍾意咁瞓？

想問下咁樣瞓係咪有咩特別意思

對週圍無戒心先咁訓

佢一咁樣訓就有機會偷襲佢肚腩

我都有咁諗過 但我一抱佢佢就搵腳頂住我
仲係咁喵喵叫

成日將個頭隊去佢肚腩到聞

我個隻都會咁🤣🤣

好變態 但一定好正 好想試

聽講貓如果對附近有介心，
會用易起身既訓教姿勢訓教，
相反就係對你比較信任，安心
利申： 網上睇

我嗰隻一日到黑都係咁，
好似話夏天啲貓係比較鐘意咁瞓